[十萬個為甚麼]曱甴的一天

夜晚嘅時候 廁所大一堆曱甴出嚟搵食
咁日抖呢 一隻都見唔到
究竟佢地去哂邊
做緊啲咩呢

日抖去哂你張床瞓覺

其實廚房最多
貼張圖比大家研究佢地嘅身體構造

貼錯